［突發］邊個唔見咗個仔？

喺長沙灣東京街青山道交界
大約4-5歲

爸爸唔好唔要我